(絲入)女友WHATSAPP覆得冷淡

情況如題,
成日都單字/ 我問佢答/ 少主動分享自己感覺

拍左拖個半月, 有提出過呢個問題,
有小小改善, 但係仲覺得唔夠

佢話佢之前同人拍拖都係咁, 重視行動多過言語(覆信息)
但小弟比較熱情, 中意甜言密語同多D傾計

想問會唔會有絲打都係呢類相處方式?
有咩建議可以令對方主動多D分享/ 傾計?

同第二個扑緊點覆

過多排會相反

老老柒柒，女人鍾意一個人唔會咁冷淡，佢都唔係太鍾意你

基佬拍拖有感情問題做乜要絲入?

巴打試下用同一招對番佢

樓上講既野好中Point

其實可能都係同你試下拍拖

簡單講就係騎牛搵馬

我試過咁係因為對方有d 野得罪咗我

你兵黎

有時你都要釣下佢

自問都對佢好, 24考咁

約多啲出嚟見面啦 樓豬

見面好似老夫好妻咁, 唔算大問題
但無見面就有D 距離咁

咁咪見多啲面

得唔到先係吸引人
你送上門只會令人覺chur

就係咁先岀事

未夠愛你 夠愛你一定多野講過你

個半月老夫老妻就仆街啦

咁你hea返佢啦 大多數都係佢有新狗比佢撚緊姐

佢無, 識左我, 自動無識其他男仔, 好女仔黎

唔知呢...

其實我可以好熱戀, 不過對方比較平淡咁回應, 久而久之就咁

想分手就會咁

算把啦 我個陣就係咁比人飛佐

唔好咁天真嬌好無

好似同我情況差唔多
總之個對話延續唔到落去

whatsapp 只係溝通工具唔好睇得咁重
約到出黎先係重點

我都係咁架喎
純粹因為做緊野唔想講野 又或者 同朋友出街我都唔會太理部電話
但又因為做野所以都已隔左成3 4個鐘先會應
仲會應左朋友先應佢
有時仲會成日到放工先會應
我果個知我工作狂 所以都無投訴 同因為佢都係咁
不過可能同樓主唔同既 我地一齊住

樓主有無了解過會唔會因為做野所以唔覆呀?
不過老老實實個半月就已經咁...
你都係比定心理預備自己

我都係咁 會回覆但唔會太多
因為本身唔鍾意whatsapp又唔鍾意甜言蜜語
亦都因為未夠信任 無辦法講好多關於將來點點點既野 本身個人好理性
鍾意傾電話或者面對面交流多過whatsapp
唔知你女友係咪咁

有女仔係咁，但好少
我朋友入面剩係諗到一個

你太廿四考佢反而唔自在，因為唔鍾意有壓力
鍾意輕鬆啲，所以你有時可能約下朋友，唔好太癡身反而佢會多啲揾你

只係覆你果時係咁

香港女仔好差 試下大陸女仔 好溫柔

好啦, 試下啦
佢都時不時叫我約朋友

拍拖左幾耐先? 咁快就咁, 無左熱戀期咁...

咁可能係佢都覺得你比較癡身，你係咪成日話好想見好掛住，講勁多甜言蜜語？咁whatsapp冷淡只係其中一個徵兆
佢想大家有自己生活，你改善到就會好啲

我又覺得唔關熱戀期事，有啲人性格就係咁，好知自己要咩，就係一段舒服嘅關係，所謂甜言蜜語只係門面嘢，所以唔關拍幾耐事

做下把位，加佢本身都冷淡既就係咁
你適應唔到，唯有搵下一個

無錯 我都唔鍾意甜言蜜語
話無講就呃你既 但我會覺得講得多好無謂 完全唔Sweet

Same
條女好似對咩都無反應
Whatsapp可雙剔我好耐先覆
愛理不理咁
連熱戀期都無真係講唔過去

我都係，藍剔好耐佢先會覆
利申 得半年

我3個月

過左熱戀期應該點調節心態好

溝個陣唔知架咩

我都答唔到你 我之前A0架

屌我都係

I know that feel bro

有冇巴絲可以打救我地

我認得你 巴打

我已經少搵左佢架啦 但個心好似唔係好適應到

初戀先最難救 一定會記住
因為會不顧一切落去
趺多幾時 撞多幾次板就醒架啦

條女唔夠鍾意你

同意 唔太鐘意你既表現

跟據我嘅經驗，樓主已經

打比佢
佢都冷淡可以FaceTime 面對面講野夠曬行動啦掛
女人咁多野講 無理由唔想同你share

你可以試下隔入佢嘅興趣項目 要欲擒故縱 要好似野馬咁款 呢類女仔好呢味
太乖會比佢覺得無性格 btw我諗你都唔忍心做唔出

利申：ex都係咁 拍得半年

你係時候搵過個喇

咁如果真係好辛苦就要考慮下係咪唔夾

可以點樣欲擒故縱
好少做呢D野, 掛住就掛住, 想搵佢就搵佢, 有咩事都直接講

我都唔鍾意覆whatsapp, 放低又響，麻鳩煩

條女如果藍tick我，我會藍tick返佢+全日唔應message
一來可能佢忙，就算傾落去都可能係hea覆
二來俾佢感受下

不過人人唔同

重視佢做乜唔直接打比佢？

熱戀期應該係點樣？

唔鐘意打字，咪多啲見面，面對面傾囉。唔係每分每秒，都有咁多感受要同人講既。有時msg真係諗唔到野想講，就唔好勉強。有時你講得太多，佢未必有興趣知，就會變得好煩。

咁快就過熱戀期

半年都快咩

唔快咩 你地一星期見幾多次
我地前半年日日見 宜家後半年就一星期見3-4日
我覺得仲係熱戀緊 日日好多whatsapp

一星期一兩次咋

咁應該熱戀期會耐d至啱？
雖然個個女仔都可能唔同
但係我既話 鐘意/上心就會咩都想分享比對方知
尤其唔係見面個陣
所以會勁多whatsapp

我個個, 拍左半個月就話佢自己熱戀期過左, 唉
不過經溝通之後, 好左D啦, 但未係完全好SWEET咁樣

個半月都咁 好大獲
傾下啦 要搵到一個大家都覺得舒服既相處模式

半個月